香港警察勾結中聯辦、納入解放軍編制的鐵證

香港警察勾結中聯辦、納入解放軍編制的鐵證：

2014年傘運後，習近平指示梁振英做好青年工作，所以他在翌年聯同中聯辦張曉明和駐港部隊司令員譚本宏，成立了香港青少年軍總會。

九龍灣30000呎空置校舍，其他社團5年都申請不到，劉江華即刻就批給這支青少年軍；他任主席的華永會，7日就特快批核3000萬給它翻新校舍。共匪組織果然與眾不同。

//在沒有向外界透露任何資料的情況下，2015年1月18日，青少年軍在昂船洲軍營舉行成立典禮，不但把香港大部分媒體拒諸門外、只允許幾家官媒入內採訪，以至於大部分香港媒體只能從官方發稿、參與者的偷拍片段中略知一二。//

這個舐中害港、荼毒青少的組織，林鄭係絕對有份：

//特首林鄭月娥亦在致辭時指，自己與王志民在2012年前已認識，當時大家都是從事青年工作事務，現時可以「企埋一齊」推動青年工作是緣分；她又重提曾在競選和《施政報告》中，亦很重視與青年同行，期盼可培育他們的國家意識和對香港的情懷；不過，她認為單靠政府是不可能，故此需要不同的青少組織共同努力。//

如果你以為這個組織單純以軍事訓練灌輸紅色思想的話，未免太低估它的破壞力──如同其他中聯辦扶植的組織一樣，青少年軍就是一個港共分豬肉的平台。透過應許香港青年一條必有重賞的政治前途，利誘他們從小就學會投共。

//「小教官」黃逸晴形容自己是「一位默默關注你們的香港女孩」，又感謝他們令她見識何為「堅守」與「軍人風範」，否則她只會仍是一個「什麼都不知道的小孩一樣」。她又告白道：「他們辛苦了，我愛你們。」//

香港人有愛老解的自由，但怎樣利用這一種「愛」轉化為香港維穩的政治力量，便是這組織的重要任務。如何做到呢？

答案就是讓這些紅色小軍人晉身警隊：

//四年來，青少年軍總會中共有11名團員成功投考成為香港紀律部隊的精英，包括警務處四名警務督察、三名警員、一名輔警，入境處的兩名入境主任以及懲教處的一名二級懲教助理。//

投考警隊，以前查家宅係睇你是否身家清白；如今的港警，則是看重你的底子夠不夠紅。那些迫害示威者、用盾閘少女、聽命中聯辦的速龍小隊，就是靠青少年軍培養出來。

更重要的是，這些學員皆走入解放軍軍營接受訓練，學中式步操，在九龍灣有獨立靶場，喊普通話打軍體拳。培養愛國精神的幌子下，根本是解放軍勢力進入香港警隊的前哨，終極目標是將藍血洗成紅血，建成一支聽黨指揮的警隊。

//陳淑莊說：「縱觀歷史，童軍團隊最應反對青少年軍，蘇聯政府以少先隊取代童軍；納粹德國也成立半軍事的「希特拉青年團」（Hitler Youth），取締或合併了國內其他青年組織包括德國童軍；中華人民共和國成立後，即以共青團和少先隊取代嚴家麟先生於1912年創立的中國童子軍。」//

它的團員人數，由2015年200人，增至去年的1300人。總會的培訓主任陸海豪是退休警官，換言之，中共是正在利用警方培訓這支小軍隊，再將之提拔成未來的大柏林、總督察。

童兵從何而來？

//新界校长会主办，新家园协会协办，圆玄学院鸣谢，中联办新界工作部及沙头角中心小学支持，将于2012年6月24日（星期日）上午8时20分至下午5时30分期间，假中国深圳市沙头角区举办〔「九七家庭」沙头角历史及武警精英观摩团〕亲子活动，出席上述沙头角亲子活动之人士必须为九七家庭。//

//第12屆香港青少年軍事夏令營昨日起(2016)正式開始，有報道指今年共有約500名參加者，較去年參加人數多近一倍。夏令營是由教育局、解放軍駐港部隊、以及前特首董建華夫人董趙洪娉成立的羣力資源中心合辦的，對象為具普通話溝通能力的中三至中五學生，目的是促進駐軍官兵和香港學生之間的交流和溝通。//

//香港青少年軍總會主席陳振彬接受《環球時報》專訪時表示，至今(2015)已收到逾100人報名加入青少年軍，反應不俗，「說明青少年軍得到了許多香港人的支持和認同」。//

陳振彬就是觀塘區議會主席、九龍社團聯會會長。李明逵、鄧竟成、劉江華和李家超，則是香港青少年軍總會顧問。

一哥盧偉聰，2015年上任，他第一件事要做甚麼？

睽違8年，他首度邀請駐港部隊司令員擔任警隊畢業禮的檢閱官，要全體隊伍向譚本宏敬禮。

//7月9日，中國人民解放軍駐港部隊司令員譚本宏現身香港警隊結業禮，並親自主持檢閱儀式。他又在致辭時讚揚警隊成功應對佔領行動、旺角暴亂、非法入境等挑戰。他又指駐港部隊與警隊一直保持良好合作關係，期望雙方有更多機會溝通交流。//

黨衛軍就是這樣開始的。

《駐軍法》第9條：駐港部隊不干預特區的地方事務。

但透過中聯辦及青少年軍，透過獎賞一哥和高階警務員優厚中共酬庸，整支警隊現在已經聽黨的指揮。愛黨變成每一個警員顯達的德性，遠遠高於服務香港市民。倘要維護特區的高度自治，這支黨衛軍不應解散再聘嗎？

可惜不少警察只視這份為薪高福利好的鐵飯碗，對黨的滲透和警隊內部的貪腐全部視若無睹。有記者作統計，6月9 日至今，警方已經接受了超過1700萬的政治捐獻，ICAC早已名存實亡。

警隊的現況，比起雷洛的時代更差。

你還支持香港警察、這支被中聯辦利控的黨衛軍？

你要讓你的小孩加入青少年軍，鋪路做一個愛中國的總督察嗎？

我告訴你，再過10年，警隊的赤化就會不可挽救。

香港人的性命財產，將會次於黨的利益之下。

所以，反警，不只要反他們的執法行為，更要針對香港警察的腐敗，不斷抗議。最需要出來抗爭的那批，正是那些土生土長、想為港人服務的警察。問問你自己，你站在香港人這邊，還是黨的那邊？

作者

幾時整新疆模式集中營?

李家超話值得參考

香港警隊已經無撚得救
要全面清算同埋完全解散

仲有個姓鄧既係共狗黎 唔可以放過佢

香港公安

班黑警死完全家又比人當狗撚

推

對共產黨一定要核清洗

早知遲早變公安